海怡手足黃健茵今日下午紅磡出殯

上一個整合po入面 有人指出手足喺10.1舉美旗嘅時候曾經上過鏡 當時無戴口罩

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

希望手足安息

有份害死黃健茵嘅人你地全部不得好死

推

兩個post加埋60頁都未有示威相，生前相。
其實冇咩可以討論。

安息。

無死者嘅朋友肯俾相 facebook又搵唔到

呢單唔似係黑警做，只係個日既衣著係好似手足

好唔甘心 明明所謂嘅cctv入面跨過欄杆嗰個女人 身型衣着都同打撈片唔一樣

但呢單係有可疑 cctv影唔到正面 流出圖同死者上水嘅身形衣着都唔一樣 屋企人話唔追究

安息

Push ah

手足安息

原來佢已經嫁左?! 有冇人知佢之前，係咪俾狗拉過? 或參加過前線?

手足

係咪話佢老公深藍

點解次次屋企人都唔追究
全部藍？

唉 愛佢既話個儀式點會咁 好慘

希望早日安息

有人話過佢10.1舉美旗俾人影過 無戴口罩 要用d時間搵下片

係

Push

如果佢係被自殺 屋企人應該都會被對家威脅
但黃手足老公似係無論有無人威脅都唔會追究嗰隻藍

希望手足唔知道佢老公咁樣

藍絲撚人不嬲係政府比足封口費就唔出聲

呢d人大陸大把

醫院醫死人唔係追究刑事責任,而係追賠償

以往都係跳樓 唔會去跳海

除咗知因爲咩而死同點死 如果唔係點會唔追究..

上過鏡張相有冇??

安息。

望手足安息

RIP

大家一幫手搵下10.1舉美旗又無戴口罩嘅女手足

即係 我地到依家都未知咩樣?

自從確認左彥霖身份之後 關於海怡手足嘅post就一直都推唔起
希望兩位都可以安息

唔知 連佢個名都係出左出殯告示先叫做fc到

咁有d難搵wo果位手足又會見到既?

知情人士應該真係好少

推到有相為止

個女死左
藍絲屋企人就全部被失蹤

不得好死！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
全部落地獄 子女債父母還 老婆還 （比人屌緊）

香港自殺只會跳樓，邊有跳海

屋企人實被禁聲